[non-jupas]救命, Secondary Education填錯仲submit左

Submit左之後先發現自己填錯左
會唔會對application有影響?
我填左自己係Grade 1-3

唔會 高gpa 就可以

真係?
好驚錯埋D低b野搞到無書讀

Send email叫佢改

唔洗驚喎巴打
努力啲chur gpa 啦~
你如果爆4你驚冇書讀咩

GPA唔係問題，最怕就係失手係其他地方，比如填錯資料
同埋我想確保一下，中學應該係寫咩Grade？

填錯資料竟然唔係send email去admission改/去問
而係上連登

面試 GPA IELTS鐵三角冇事就ok

因為連登有愛